# Костылева Виктория

## Подсчёт слов (Задача 1). ОК.

**Код** - в процессе.

- [ОК] `Scanner` лучше закрывать в том же блоке кода, в котором он создается.
А самый безопасный вариант - использовать try-with-resource.

- [ОК] Вместо `new File("test2.txt")` в случае пустого списка файлов должен использоваться `System.in`.

- [ОК] В случае, если передан аргумент `-`, нет чтения с консоли (будет читаться файл с именем `-`).

- [Пожелание] `void CountAll(...)` - в java принято именовать методы в camelCase с маленькой буквы (классы - в CamelCase с большой).

**Тесты** - ОК.

## Игра (Задача 3). ОК.

**Код** - ОК.

**UI** - ОК.

## Фабрика (Задача 2). ОК.

**Фабрика** - ОК.

- [Замечание] Лучше не использовать абсолютные пути в коде программы (`/home/vikacech/IdeaProjects/factory/src/Config`)
